將軍澳不是孤城，市鎮拓荒討論

純粹想討論點樣用行走或單車入到九龍。已知路徑有，寶琳北路經翠琳康盛寶達秀茂坪到觀塘。步行大概一個鐘。另外就係經澳景路，直出油塘，不過比班保安以及嗰區利益輸送黑勢力封咗，本身條路係屬於公眾嘅。有冇ching有方法入到。
圈住嗰度係配水道通道，唔知入唔入到呢。

好似得喎，聽日去行下咪知

依幾日我都會去睇吓，希望將軍澳人多條路行，仲出到九龍。

行到架 可以行返去澳景路出口 都係45min 成條路仲好黃添

ching 依句好有骨喎，請問邊度得罪你？

認真答緊你 邊忽有骨
行返去衞奕信徑3段就可以係澳景路出油塘 或者上藍田又得
條路真係好黃 之前貼滿文宣寫滿大字
你誤會咗啲乜

人行到
車唔比行之嘛
不過斜到仆街

好似講緊反話，sor誤會咗